{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004914",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H121037",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "김만수"
    },
    "text": "キム·マンス (김만수)\\n\nソウル麻浦区桃花洞201-1\\n\n韓食 , 00:00 ~ 24:00 , 年中無休 , 五席 , キム·マンスはのり巻き、餃子、麺を減らした奇抜な商号で、麻浦の小さな粉食店だ。 この店は有名で粉食メニューはすべて揃っており、24時間営業なので夜食を食べることもできる。 特にもちもちした手作り餃子と中身が詰まったキンパプで多くの人に人気がある。 もしのり巻き、餃子、麺類など粉食を一度に味わいたい日なら、キム·マンスを訪ねてみてはいかがでしょうか？",
    "QA": [
        {
            "question": "キム·マンスはどこにありますか？",
            "answer": "キム·マンスはソウル麻浦区桃花洞201-1にあります。"
        },
        {
            "question": "キム·マンスは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "キム·マンスは00:00から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "キム·マンスは何日でも営業していますか？",
            "answer": "キム·マンスは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "キム·マンスの座席数は何席ですか？",
            "answer": "キム·マンスの座席数は五席です。"
        },
        {
            "question": "キム·マンスでおすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "キム·マンスでおすすめのメニューはのり巻き、餃子、麺類です。特にもちもちした手作り餃子と中身が詰まったキンパプが人気です。"
        },
        {
            "question": "キム·マンスは夜食を食べることができますか？",
            "answer": "はい、キム·マンスは24時間営業しているので、夜食を食べることができます。"
        },
        {
            "question": "キム·マンスはどのような雰囲気の店ですか？",
            "answer": "キム·マンスは麻浦の小さな粉食店で、有名です。"
        },
        {
            "question": "キム·マンスの特徴的な商号は何ですか？",
            "answer": "キム·マンスの商号は麺を減らした奇抜な商号です。"
        },
        {
            "question": "キム·マンスで粉食を一度に味わうことができますか？",
            "answer": "はい、キム·マンスではのり巻き、餃子、麺類など粉食を一度に味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "キム·マンスを訪れる価値はありますか？",
            "answer": "はい、キム·マンスは有名な粉食店で、手作り餃子やキンパプが人気です。試してみる価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 176,
        "QA": 387
    }
}